法唔法國同女仔text好麻煩？

我用文字好少用其他野 但係回親多數係用sticker 完全唔知佢答乜 明明佢識打字架喎⋯⋯

講得唔清楚 係佢回sticker

掉低一個打人心口既sticker

原來係回緊‘ 講埋啲心酸野‘

好難估喎

即係hea覆你囉
打幾隻字都懶
錄音都好啲吖

Hea覆你咪用sticker

你望下塊境先啦

鏡

Tu parles français

比多啲正能量ok?

有女回覆你咪算好。

其實個女仔都唔想你繼續覆落去先覆sticker
點知你又走去問人「回呢個sticker姐係咩意思呀？」
人地唔好意思唯有求其up「心酸野」

我只係打一個‘？’啫

然後conversation end

Yes

希望閣下極速收皮🙏🏻🙏🏻

屌你老母唔能抵得禾？@@

真,成日搞到好老尷

好撚似我ex咁樣hea9我

你未死咪算好囉
如果你大命啲嘅話
起碼你仲有幾十年研究點溝女吖

今年都40幾歲啦

好彩佢唔是我女朋友⋯

樓豬搞返清楚先
同女仔text好麻煩定係個女仔覺得同你TEXT 好麻煩?

夏威夷真心廢